65th澳門格蘭披治大賽車

繼續吹.jpg

Huff 次次都追人噴

第一名喺揸Civic嘅咩車？

FK8 Type R

GT盃Next

你估係出面買到果d咩

街版已經好型

準備睇法夫師部火星bmw

JAS develop 都係差少少

1001冇人開

M6

大灣區啲車咁慢既

GT 盃

有冇Schedule

Benz：搵部做鳩你先
不過我驚第一個彎都未出就放甩

WTCR
冠軍Tarquini 56歲
亞軍Muller 49歲
越老越勁

FK8都型呀 不過冇朋友2號咁受歡迎姐

澳門台話堆車係原裝車,買一部番黎先60萬,抵玩啦

今次有冇莫他拿睇？

溝mk妹既話

搵部爛鳩十幾年既

加隻尾翼.條喉夠響

mk妹就會話條仔渣跑車架啦

第4

唔好放鬆就真

FK8街車同落場版我覺得差唔遠
RS3就差得遠

Wtcr班壞孩子咁聽話
Muller通常要搞下事先安樂

黑色amg
Vanthoor ig 個post條片
Can U drift in macau

無線做乜鳩用炒車片做廣告位

不過FK8個尾唔太靚

頭先頒獎最後條友係邊個嚟

工銀澳門個廣告好無聊

歐揚唔炒當贏

Gt盃幾點

12:25

有fk8真係幾正。但今年冇寶馬有啲悶

咁照tvb咁講
課60萬金就可以落場

第6部audi好靚

係40加有B級賽車證加入到圍

澳門話租車就40

買斷60

夠玩2年

TVB Sport咪牌

啲紀念品店賣剩咁多箱

有咩賣

上左一個位了

13位起步

GT盃對於我嚟講淨喺睇戰神35

超跑D聲超正

M4 咁快
AMG食塵

bmw 全能到仆街

方駿宇呢

bmw 食左春藥

冇 都係13

今年部寶馬喺咪M6?

係

莫他拿部車好慢

AMG 靚好多

係
應該係last添
Le Mans已經轉左用M8

澳門先生莫他拿老矣

同911一樣無咩戰鬥力

上年FE香港站

起步直路食風阻都痴唔埋

屌，見佢葡京爬左頭
原來係上番原先個位

屌 我睇車姐 R35每次啲拉花都好靚

右下個油門圖好正

唔炒 排名應該冇變化

馬些路近左

悶撚到

馬些路跟貼左

上啊馬細路

直路唔會追到

M6直路好快

不過一到下路就放星

BMW下路

寶馬頂住啊!!!

好熱血

嘩 部bmw堅喎 AMG食曬星星

玩條撚咩

呢場有無過車？

mortara連engel都追唔到

M6個加速

班博做緊野

其實部M6上年都好快

幾間車廠 嚟澳門搞產品發布會呀 ?

全部都出左幾年啦

右下角個錶板好正

斯文 到 訓著

馬些路要keep住畀壓力farfus

Gt cup少左邊部車

屌你老母架車嘈撚到咁 唔撚洗訓呀？

R35配Evisu拉花真心正

vanthoor 911

benz 渣 ga

馬些路

抵撚死 直炒我外母樓下

一次失誤

馬些路明年請早

訓左陣

收唔切

M6 已贏

換晏高

莫他拿執到雞上到第3

已完

On9 到

唔會係果個位過到啦屌

你講多兩句 莫他拿 贏埋都唔定

勁on9

wa...max speed 299.1 km/h?!

寶馬自炒先會輸

Farfus留力

or 壞車

陣間場F3都應該係迪圖由頭帶到尾

妞靚

睇fox sports
學到好多野

其實有幾難？

何輝

頭先架m6 onboard
個呔盤比係原裝 ???
轉個髮夾灣

希望日產加油，唔好輸俾馬些路

到時又有

有冇電單車

部35要頂住部Benz

完晒啦尋日

賽完了

評述都抽水

出咩藍旗
笑撚左

fox係咪唔會有link 唔想睇tvb

M6入一入pit出返黎都可以輕鬆贏

個車手代表香港出賽 老撚都唔好輸比你人睇

馬些路掉到落第十都搶到focus

瑞士香港人

燈到越黎越近

屌撚狗咁撚

悶撚到

部寶馬玩曬了

上年入完pit 都上返前4

今年真係睇左好似冇睇咁

冇影過檸檬茶

掉到包尾

估唔到部M6咁快

一影多數就炒左

應該now先有

AMG 貼牆都追唔到貼

包尾就唔好講啦

VLT由尾二去到包尾

我都記得 個尾箱都冇埋對門

馬些路柒左搞到成場冇野睇
一個累全家

冇比夠錢賣廣告

有線都有

雁高閃9 far

巴打有冇link,

加油!GTR!頂住呀!

等睇2部Benz自炒

丹尼爾都要睇fb link

過左日產了

佢唔柒都唔會過到

柒左先有野睇

而家係後面都過唔到車

CCTVB 請佢9up都無錢

上路追有機

上年好似有部全黑既M6?

唉 架仔車又輸比歐撚

咪依家第一果個揸緊

Mor 同牆0距離

GTR行澳門真係好慢

全黑咪就係而加排緊第一個部

今年F3 有無睇頭？

入彎都可以260 仲快過高鐵...

個人覺得F3冇咩睇頭

葡京灣直路top speed 282km/h

條友癲

迪圖

唔關事，個瑞士仔都唔同班

直路就地板油 過彎都唔使收油真係犀利...

295 @ R8

三部越黎越近

R8冇比人影過咁濟

閃燈係咪叫人Move Over?

facebook 果幾條友莫他拿死忠黎

應該係澳廣視

大家估下有無一秒會影一影倒歐陽?

炒車就會影佢

可能嘅

頭車應該就追到oy

Mor 部amg踩盡27x

炒下車都要既 如果唔係點賣廣告

咁肉酸

唔知咩台
不停莫他拿

頭3位追得好刺激

顛佬habsburg今年排成十幾
9成都係迪圖帶到尾

298.3

298.3km/h

好撚快 痴線

第二位MK仔 閃燈推前車

AMG山路無位
下路又唔夠快
點追

快撚到呢

今年GT盃升左LV, 少左好多業餘車手, 所以依家睇起黎超順, 全部都係專業車手, 好少會有意外, 所以歐陽今年可能無咩機會上鏡喇

班博部波子咁堅既

其實閃頭燈做乜姐佢

霸氣最緊要

最後3個圈, BMW頂住啊!

硬鳩閃撚完頭燈未

部M6直路快撚到

叫前面條友快啲

提醒慢車讓路

寶馬 頂住

唉
一到下路就放星啦on9澳門佬

最後兩個圈先喺致勝嘅關鍵

六七位差成十幾秒

歐陽1分鐘

條直路根本寶馬世界

澳門幾時都係直路重要
松山追到幾近都冇用，髮夾彎一俾油根本勾唔到

慢足 2 分鐘咪可以上到鏡囉

Farfus應該就快追到VLT

M6直路真係好撚快

mortara變左montoya

直路快撚到

後面食曬塵

0超車鏡頭呀屌

304km/h

304

過三百

悶到

audi 305kmh

丹尼爾FB留言

馬些路過左Imperatori

幾點再有賽事睇

睇完唔知睇左啲咩

Mor 渣返audi應該追到

寶馬今年可以賣貴D

屌
講到Farfus唔頂尖咁

M6好波

1530 F3

3:30 F3

幾耐無試過無紅黃旗sc

寶馬升值啦各位

澳門 有一項咁撚世界級既賽事 真心正

本身6系/8系呢D貴價GT車都唔係普通中產買得起

作為一個觀眾
哩場都幾悶真心

高手雲集

尋日f3?

Schnitzer 終於KO 番AMG

sor我指gt盃

歐陽係咪一秒都冇出

FD2 日系街跑味濃啲
FK8 科技感太重

唔炒贏左架喇

開到咁撚快都無大炒

丹尼爾 vs 陳恩能 若果無變，今年VLT 贊助係最後一年

Tvb不如唔好晒時間播啦 人地賽完你都未直播返，好彩有fb link

起步算唔算

班博果下咁都無事

TVB真心on9

無計啦
變左一半英國車

咪鬼睇 cctvb 啦

車手介紹 都叫有嘅

自己台慶都硬CUT
播呢D體育賽事唔CUT就奇

睇完廣告未

陳恩能今年講邊場？

睇緊佢坐車頂

廣告大於一切

今年啲馬啲牛去曬邊？

fox x安邦好L煩

睇tvb都係on9
所有體育賽事都係睇廣告

無參賽

臨衝線個圈整個細框係角落頭播都唔做

上海

公道啲 廣播條例有寫每日中午 要播15分鐘新聞

Bye

陪跑都冇機會

上年F3精彩重溫

法夫斯晌澳門講返葡文得啦！

真心CLS 好似好多年無咁精彩

擺j2可唔可以？j2係咪無新聞

其實睇返日本 Super GT300
林寶由大牛Diablo鬥到宜家細牛Huran都係無咩成績

Agree 以前會轉去明珠繼續。今次真係柒

合理啊
鏡都上唔到仲有乜宣傳價值

上年咁好睇都係因為顛佬哈貝斯堡，今次佢排成十幾位起步
今年睇排位迪圖係超班，順風順水都幾難阻佢

晏高、莫他拿梗係差少少，上路追幾多，過唔到都冇用

次次都柒㗎啦
Hk7s
賽車
世界杯 定普通聯賽 全撚部都係播廣告 同replay
仲夠膽講自己直播

巴西國歌太長
畀人硬cut

其實咁無成績都肯贊助咁多年真係好偉大

識咩, 大台播下廣告比你去廁所
人地咁細心你地屌佢

今年GT無驚無險係悶D
襯無野搞大家可以重溫返13年GT
最尾3個圈真係非常精彩

其實點解澳門無法拉利，林寶嚟揸？街道賽不利車架設計？

莫他拿嶺南彎過人

若干年前澤圭太好似用架Galladro贏過

好難爬到人頭

話晒澳門賽車係51年前tvb開台之後第一個直播節目
比d誠意啦屌

珊姐彩你有味

TVB算把啦

等到三點半先舞獅

睇住D名車先

Mr 個weight transfer搞到上斜好難控制

上網直播又順又清
可必俾TVB撚

嗰下一支箭咁插上去

橙色lkm拉花 好似係

上年現場睇有Honda NSX
今年好似冇？

當時澤圭太 係上路都好快

特備節目睇D咁既野
我星期日入港島區睇唔好?

Fox有kay頒獎

將呢堆車炒堆一碟仲好睇啦

webb又係第4, 都幾難成材

呢班友落港珠澳揸好過啦

睇到眼訓

鬥直路

x2
要等你哋走哂先可以推d F3出pit

格電唔係live？

尋日跑咗啦

尋日唔係排位賽咩？

呢班有錢佬搞乜

R34

炫富囉

悶到個英文主持要搞爛gag

你幾時見過係星期日跑

格電試過星期日朝早跑

買AIR TIME, 全世界睇佢地遊花園

有無堆車既車名LIST

好多林寶

又唔揸得快

佢地宜家係咪賽緊
定係試緊圈咋慢撚到咁

巡遊

屎忽鬼炫富時間

點解無人整架ZONDA BUGATTI 出黎炫,呢D車唔係GT盃都有哂

終於見到舞獅出去預備

不過代表又見到吹屎安

由莫他拿嶺南彎睇位硬插
到髮夾彎慢車,頭四位痴埋一齊
之後漁翁彎四部平排,直接對決
最後Benz葡京彎甩尾收皮,毫無悶場

一陣F3有舒麥加個仔?

有無人知道澳門有無封路？想去賭場玩兩手，唔知有無車搭

我有個澳門仔朋友上星期去左試圈 問人借林寶

去路氹

Thanks

有Pagani Huayra
不過最搶明應該都係Laferarri

Superfast吹到咁勁 想知落GT盃有幾勁

梗係Parade啦
渣得快班有錢佬容乜易炒

嗰年因為星期六落大雨跑唔到

cctvb冇心做就咪撚爭啦

睇官網仲好
終於有野睇 悶到訓著

舞獅

女車手

女人揸車

多謝特首on99

成班好後生

周冠宇幾撚型

支那車手扮大佬

28

第六開始

個live stream講大灣區，份稿邊個寫

唔通dead air咩, 應該爆緊肚

隔離有個日本cctvb提都唔提下

人瑞

咩體能先做到f3女車手

個女車手好型
成班仔得佢一個女

有女車手

17歲女車手

唔會好似其它運動咁分男女

唔夠玩要分家

條女好型 加油

講舞獅

點湊夠女車手呀

正常渣卡仔都難 佢仲要渣F3

女車手車number係咩，一陣mon住佢先

最後一場先舞獅係咪有咩特別意思 ？

又唔係嘅，F1都有女test driver

No.25
Sophia FLÖRSCH

收到

乜 女人渣卡仔都冇力啦

Sophia Flörsch (* 1. Dezember 2000 in München
00後

澳門果個車手係咪得17歲

28th

起en嘅聲

冇車追冇壓力

條撚準備

哈斯貝堡排第幾？

黃

笑左 又炒

炒

SC

Safety car

超極速炒車

sc cup

有個日本車手炒左

一過葡京灣就炒返十架八架

Ticktum守得極靚

有架車尾翼歪左

安全嘅安全車

又炒

支持哈貝斯堡
東望洋賽道欠佢一個冠軍

架車爛到咁

第一部炒嘅車條尾軚唔夠熱，臨尾了一了先撞

揸安全車其實好痛苦 班友係你後面推住哂

Mick

壓力好大

On board cam正到

米仔呢個lap 1不得了

忙撚過d 車手
個個比賽都揸足大半額事

上年終點前炒車

如果睇cctvb就睇唔到呢個onboard

有後備車手既 場場都要渣半個賽事你估唔攰啊

揸過一次真係咪搞 煩到乜咁

屌 又炒

Sc

屌又炒

完

撞到有聲

飛左出去

撞埋入去

成部飛埋去

飛埋入去

炒埋出去

屌

穿左入去

Red flag

好無癮

炮彈飛車

FIA最怕就係架車飛入欄

砲彈飛車

嘩，炒到

飛撚咗出欄

又紅

有架飛起撞

紅旗

成架車咁飛左入去

有架飛左入欄外

葡京灣真係好癲

飛入去都睇唔到

點樣揸架

睇到成架飛咗出去

周冠宇由28上到去14

成架飛出去

安全車大賽

哇屌有冇人架

飛車

插左出去

SC:你班仆街俾我抖下好嗎

飛左出去?

唔撚洗玩 下下都sc 紅旗

澳門F3展覽會

sc + red flag cup

趕住去買大細?

個鏡頭其實影到少少

係唔係炒多左架
我聽到大大聲啪一聲

好似好大獲

會唔會又無慢鏡

好似有個人坐左係地下

出面stand by避唔切咪

兩架

第一次聽到撞到砰砰聲

點解佪葡京灣咁勁

VIP 上返黎

D reply 真係好鳩
做左咁多屆都係咁

鍾仔烏鴉口

揸機佬咁廢成日走甩炒車畫面唔知影乜鳩

個畫面CUT個下見到架車飛起左 痴線

直路尾 出灣窄

F3年年都咁激 睇F1冇依d嘢睇

未卜先知

希望個人無事啦

條路問題

係茶記食個tea, 睇緊TVB, 三個評術十足D 師奶講賽車咁：「嘩好快，嘩好有速度感」，好彩知道今年無丹尼爾無留係屋企睇。

2個圈已經咁

set到咁危險都唔執執

無慢鏡未必因爲影唔到

F1好少出到SC

條L樣黑人憎
自我澎漲

希望個欄出邊冇人

f1 賽七十圈，第一圈炒左俾人屌死
仲有得玩戰術

次次炒都無慢鏡

屌你講車幾條撚樣收嗲啦淨係識廢UP

頭先見到佢都係睇fb live

車手年輕多犯錯

F1周圍都係沙石同車軚 就算扇出去都減曬速

會唔會又抱頭痛哭

唔出啫
同 F1 一樣

條塞道咁多buffer zone

特色

f1班人冇咁搏

而家唔影

街道賽

蒲京彎點都鎖住等啲車入晒啦

有reply未呀垃圾camman

聽到

D人唔係最top
但鬥條咁難既賽道
D車又多
結果一定係咁

澳視旁述都唔知架車飛出街先紅旗

唔出replay係咪奶大獲？

所以澳門年年都好睇

朋友而家係葡京灣睇緊 好大獲 成架車係直路已經飛起左 直飛出場外 而家圍起哂白布唔比人睇 急救緊

喺fb現場旁述緊

個鏡頭影到半秒飛入去
成班旁述都見唔到

如果香港FE抄到咁勁 應該收左皮

頭先嘉思欄影返去葡京灣果度臨cut前0.1秒見到炒左...

唔播重播，有d 不安

蒲京彎炒車大賽

肯定啦 而家乜都唔影意外現場

可能D replay太恐怖,所以唔出得街

尋日東方彎又係一炒支鏡pan上天

邊架飛左出去 又唔播 邊個又唔交代 唔通又好大鑊

岩岩轉畫面個尾其實有睇到少少

聽現場講欄外有人

其實應該影到 不過唔播出黎姐
個人覺得都應該要播
最多唔好keep住replay嫁姐

點會

現場有人話欄外有人

舊年試過影住地下d人肉

工作人員企位

好似係25定26號

應該死撚得

香港條路咁易

有速度先有得炒架

認真一問：點解F3冇HALO

yes

wtf

之前個頭無咗一忽

又死人

亦有可能係導播鳩
澳門不嬲都係係播到好柒

轉畫面聽到勁大聲

3部白車

gp moto

頭先有野飛左出去

有黑影飛到一橦門咁高

唔好又死人

係喎，我都有咁諗

唉25號...女車手

好得人驚下

上屆FE 去演習果陣 啲鬼佬日日話睇住架車抄入欄到 一見唔對路就縮低個人

果個位之前去睇係一堆工作人員
FING旗位黎

上年格電影到Daniel Hegarty直接撞牆,出左街比人投訴太血腥
今年可能唔想搏,影到都唔出

鐘仔 咩期待緊

Tvb話係女人

應該唔賽架啦

欄都爛鳩埋

好似有工作人員中咗

Women Driver

鐘仔啱啱入左咪把聲： 吓

cls 飛得勁高

真係唔收油咁飛出去

車手落埋車 應該有人出事

有得睇返

之前F1日本站炒到太嚴重都冇重播， 最後個車手傷重死咗

利申：希望冇事

FE個欄杆硬淨好多

飛起咗

on99 期乜撚

pause左睇到
炮炸飛車

司機就應該冇事 工作人員就大鑊

死硬

應該有機會無命

會唔會黑旗

好快

係咪miss break point
碌撞碌airborne飛出去

係佢？

點會飛到咁

真係成架車炮彈咁，有人企響度必死

咁快鏟左

炮彈飛車! 點會炒到咁離譜架?!

應該高速撞左落前車車尾先會咁

一定係有個影超快飛左出去

一兩秒左右

睇落似未撞欄已經起飛

點解會炒到咁犀利

擔心個啲工作人員多啲

錯，比安琪係訓咗10個月醫院先走嘅

人地揸車技術好過你

另一邊有wec睇

但係落緊大雨

直路點會成架車飛起

到底炒到啲咩嘢，架車彈得咁高

應該夾扁左

車搭車咁飛

嘩屌你老母成架炮彈飛車咁

係飛起左先撞左出去

點解飛得咁高,
畫面見凌空飛起一段距離

希望全部人平安

轆撞轆

F3咁高速, 唔知佢收油未, 唉...

有咩咁好笑

岩，似係鏟起左

唉，希望工作人員冇事

岩岩先po完佢d j圖

應該唔會再賽啦

如果有marshal係果度走唔切應該無命...

應該唔鬥架啦

睇到成架飛埋牆⋯⋯

我有慢鏡 唔知點po

睇live個陣都見有野飛起，以為自己眼花

直程睇到佢飛到幾高

本身架車2xx km/h
唔夠down force既已經飛得起
所以一有d野頂起左架車
變炮彈飛車唔係一件好難既事

痴線，唔影都算啦，乜柒都冇交代

唔好死人呀

而家澳門年年都炒大獲咁濟
個場安全性太低
根本唔適合再搞賽車

好恐怖 唔想睇

早幾年都有車飛起 但冇出欄
速度快 撞起咗個頭就起飛

3架白車都已經走左
第一架白車一開始已經送左個車手去醫院
另外有兩個工作人員都受傷
片唔po了 好不安 希望冇事啦

車手應該無咩事

澳門幾時變到大陸咁封鎖消息

點解F3唔用F1果隻Halo既

無端端砰勁撚大聲
跟住見到架車飛起左

我都唔想睇，起碼要公布乜車先啦

街道賽你想有幾安全

下面車胎無事，真係凌空.…

今年少左好多人參加啦

人地電視台黎, 呢d畫面可能令觀眾不安, 所以盡量少講少影, 大事化小, 小事當無

有個記者俾人撞到坐咗喺到

欄後好多人

嘩。。希望車手同工作人員無事

屌你兩年都影唔到點撞，換個導演啦

25號女車手Sophia Floersch

似外灣車變跳台

希望個女車手無事

仲郁到？

街道賽就唔可以安全？

摩納哥, 新加坡, 都好安全.

嚇死d觀眾

我都係有半秒見到有個黑影飛過

摩納哥真心屈

究竟係個位本身開窿比工作人員fing旗定係撞爛咗？
如果撞爛咗，個場地都好有問題

澳門=大陸好耐

成架飛左出去, 如果欄後面有工作人員比佢成架咁飛鏟埋去都好大獲喎
睇左咁多年, 真係未見過炒得咁離譜

阿塞拜疆都一樣

又唔見其他場會咁

朋友話見到個車手扶住條腰上白車 應該冇事
反而係下面工作人員
資料未確實嫁 大家聽住先

香港都好安全

嘉年華性質比賽
GT盃以為越搞越有
舊年反車嬴左
成場取消
業餘車手又有
今年邊個大牌仲想黎玩

Fox 何輝話直路break point 前已經起飛
直插出去

場外嘅工作人員有冇戴頭盔架，聽fox sports 話飛左好多parts

樓上D巴打冷靜D
要片既我相信遲下一定有流出
呢個時候唔播一定有佢原因
始終禮拜日一家大細睇電視
大家都唔想睇到成架車飛埋去堆人到當保齡咁碌

係咪唔識收先炒到咁 , 成架飛起

個欄太低啦仲要係軟林林個隻
睇下人地新加坡街道賽係點
屌到我都唔想再屌

飛咗出去

TVB播了

有機會轆碰轆然後炒左出去?

但係正路唔會炮彈飛車架

FormulaE本身安全

架車未到葡京灣已經失控左

車手冇飛出嚟就應該冇乜事……
但啲工作人員比架車飛埋去就好大獲

不安慎入

反而唔明點解澳門要鬥電單車

街道賽鬥電單車真係得咩

疊左車

街道賽做得足一樣可以好安全 唔關賽場定街場事

睇完片好不安

咁撞法車手唔係最傷

工作人員先大鑊

反住車飛

慎入

為咗錢咩都唔理

浦京太閪 一條長直路尾 300km/h
四線收到兩線少啲

睇下人哋係點做

直路已經失控

有咩可能咁快呀
除非完全無落brake

其實tt isle仲癲
渣電單車呢班個個都痴線佬黎

車底果個staff

係一定會
仲要車軚有 黏力
食正個轆一野可以彈到九里遠

希望傷者冇事

痴撚線

飛到咁高應該唔會直撞工作人員掛

黃色個架比人斬頭咁

條女識唔識渣車架?!

有片了

收唔到油咁既?

啲人仲拍手

好彩飛得夠高 再低啲真係GTA

咩保護都無

再飛高d真係飛入埋酒店都似

個圍爛會唔會太流
澳門個場安全其實好流
只係年年撞黎撞去都係幾個位，得啲例撞位就準備得好

千祈唔好再俾女人揸車

Baku gp turn one 個 offset幾大先得架

成個 cell 完整
應該 ok

柒少陣啦，去到呢啲level你連人哋尾燈都見唔到呀

呢個場由第一年開始已經係玩挑戰性唔安全架啦
咪又賽左65年

F1街道賽跟f1要求
安全性緩衝位自然有更高準則
但fia比得澳門搞咁多賽事 點都會覺得同要求澳門做到佢地標準先比你搞（除左電單車）

香港fe條賽道咪玩啦 直情連長直路都冇 快得封邊 想危險都唔得

架車開到二百幾衝埋黎 有咩安全網都好難擋到

人哋個跑道唔會設計得咁on9

屌仲繼續依家整鐵絲網

睇左片, 好誇張

逐格睇
臨炒前一刻架車已經倒轉左方向

轟呀

下次到觀眾食

睇落好彩工作人員都心知不妙
有意識避既

好大機會避到

你唔post我都唔覺，年年睇新加坡站好似睇啲車手喺鐵籠入面鬥車咁

痴線

唔似街道賽

到底點樣先可以炒到咁

跳起下面果架都好大獲

直路200幾km飛出去

所以話澳門幾濕鳩

條女今次執返條命既話, 建議佢退役喇!

佢彈射位稍為高出，應該唔會直撞工作人員，似係撞完落黎壓傷

比前車唧高左 咪直射埋去

撞低D真係死幾件都得,
但飛咁高應該只係壓到,但唔知會唔會重傷

比成千kg壓都幾大鑊..

無視問題先仆街

痴撚線呀

留返俾你跟埋佢落去

佢入彎前架車已經係車尾指住個彎咁去，
高速下無咗下壓力，車轆可能離埋地，收唔到

但點反轉咗架車?

應該唔係佢想唔落

係落唔到

又話F3呢個track inspection係由FIA搞嘅
睇番澳門啲欄 又唔整齊，又薄，搖搖下就甩咁樣，其他國家個啲欄 幾個人爬埋上去都唔會郁

唔係叫佢全 track 做
葡京彎就一定要做
差啲衝到酒店啦
個啲鐵絲網同地盤個啲差唔多渣

拍晒手個d咪係俾9舊水想睇炒車個班囉

呢條睇清楚啲

再高D就成架飛埋酒店

人地又冇拎自己同佢比

飛低D就一野收marshal皮
飛高D就直接飛入葡京

機件問題

似係直路已經SPIN左掉頭
車尾碌碌過D CURB 再加上夾埋人地前碌JIT高左架車

睇片似係蒲京灣內灣前d 搏唧起左架車，架車飛起前已經調左頭。

點樣先會直路都未到尾, 已經炒起,仲要掉轉飛埋去.
BTW, 真心快D用埋Halo啦

咁樣搵何生法

真係睇左咁耐車都未見過

咁算好彩定唔好彩....

睇上面 D 片, 架車係撞紫色布 對上個位

佢以為人地唔駛考牌同要計分就有得渣

本身故障？
定係太遲收唔切油

我覺得似撞前車個碌 射出去
好似webber咁😹

架車咁樣撞法都無斷開一節 算好彩同大命

街道賽呀
有人話你想有幾安全呀

外國個啲完全唔同

好痴線

應該唔記得鬆油

車架好硬淨

下面果架都大鑊

佢係飛起之後先再撞前車

好彩後面有D堅D既深灰色護欄

其實電視台啲cam唔會錄曬架咩？
總有一兩部cam影到乜事掛

CLS

死左都九成..

哎

個個係到話唔安全... 有冇人知車手有冇事??

(注意聲音)
用慢鏡睇無工作人員直擊，只係俾鐵絲望推開，不幸中大幸

佢再之前應該撞左 有一聲 ban

今年做乜乜意外都唔replay ? 琴日格電又係咁

影到唔播
motogp西蒙仙尼畀人碌爆頭都唔會replay

咁飛法其實飛埋上去看台都唔係無可能,CLS

橙白色果架都好彩
咁既速度如果打橫食正的話都好大獲
飛低少少撞到個車手又係死

以前唔安全代表唔洗改進？
想睇賽車定死人
依家叫佢改旁邊保護又唔係改賽道
有挑戰性都可以安全 可以做措施防止炒果陣出人命
仲有fia on9都唔係新奇事

好恐怖

咁恐怖唔播㗎啦 上網大把link

唔好撚搞啦年年都傷亡

D斑好礙眼

40秒果條睇到咩事

有女人既地方就有八婆叫到拆天

所以真係要有halo

點炒到車尾行先 都係問題

Ticktum都好sad咁

架車反轉拖左一陣果下 個車手個頭會唔會有事？

肯定冇直撞到人 但可能會壓落嚟受傷

D鐵絲網流到

有冇片睇佢因乜事炒

黃色牌上面係咪血

個欄入面有記者

高位望落去
直路尾
得2層細到死既車tyre加一層較剪都剪得爛既鐵絲網

比個女人嚇死

臨時野係咁上下啦

啲觀眾仲好興奮

好在離遠見到有意識dup低左

其實等乜野 仲未清好？

大直路已經失控~

車尾直飛喎

原來係個 kerb 頂起架車

又有人話記者避到

所以依家F1有halo

好想知點解佢會180度咁衝

Tvb 主持好慘 講到無野講了

上咗彎位之前個膊？

唔好話上面啲圍網，下面啲圍欄往年都試過好多次撞爛

個記者上咗白車，仲清醒

睇到都火滾
零安全意識

底果兩個工作人員俾支柱打中個人 仲要之後架車壓落黎

係咪佢太遲收油,見到黎唔切就落重BRAKE,就奶野
跟本無咩可能咁炒

啲人仲咁開心

不安

......
係咪意味吹特首既下場？？

好心啲人鳩up就咪撚放出黎啦

無事
後面個入風口高個佢個頭

直路架車已經橫咗

冇 halo 個頭都唔會撞到
個防滾架食左

睇個款就似 油門 或者brake mechanical failure

CCTVB話3人送院

文宇軒講到好新聞feel

藍色個塊

呢D消息同佔中一樣
好多都係9up
等官方消息好過

女車手?

似係
飛埋去果下至少200
果度要收100左右入彎

人地係報新聞嘛

女車手
但係仲未證實
Btw希望無事

交比新聞部

咩交番比香港新聞部 職業病?

第一頁咪有寫

新聞部黎

HALO主要反前同側邊飛埋來
upside down無HALO都防到

可能新聞台都播緊

講戰車咁怪

岩岩開始果陣條女先係咁打J有女車手 一輪嘴咁講
依家黑哂面 無咩野講

應該會腰斬

其實可以點樣未證實

架車硬未必係好事⋯⋯

網上有片但佢地好似唔可以播出街

唔硬淨的話個車手仲唔安全

Formula 點會硬淨，一撞就散啦

tvb係咪準備cut

黃色jazz未必係好事

fox 都有描述番網上D 片係咩情況(當然冇直接播出黎)

千祈唔好再俾女人揸車

更加千祈唔好再俾女人睇賽車

節目表 4:30pm

傻仔，唔識你就唔好衝出黎啦

導演：講野啦 呢鑊真係害死我啦

咁高速撞埋去睇落唔硬淨姐

看台個個厚德邨居民 ？
仲扮cute 歡呼？

上Facebook睇啦

有roll cage，計算過反車車手唔會掂到地面

睇下tvb播唔播猩猩補習班先

咁耐都未有消息 真係好擔心

仲恐怖過上年電單車自炒

大把呢D啦

我地講既F3大陸就好似係講戰車

澳門大會咪撚再封鎖消息啦

外賣仔...啊唔係

Fuck u

FUCK YOU

fuck you

人就應該送晒去醫院 依家係維修緊定點？

金瓶梅

爆粗

班人仲笑笑口 仆街啦

呢個位係咪有個記者

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡

咁都有得屌

人哋鬼仔10零20歲就已經玩緊賽車 我就仲等緊排期考路試

封得都唔好野

唔識英文 無野講🤦‍♂️

又尻叫,又講野重覆
係咁話:嘩有人傷左
痴撚線

咁英超西甲有人斷腳
祼跑都唔會係live 播

個女主持都開始冇嘢好問

最少維修緊 維修完仲要有FIA 既確認左先得

上面個啲咪再講乜鬼唔好畀女人揸車啦，人地上到依個舞臺一定有實力，同埋賽車實有意外架啦，男人唔炒車咩家陣 ？

有人做左柿餅

全部連登仔都係車手

個車手應該冇事 扶住條腰上左白車
但下面嘅工作人員就唔知有冇事

呢兩個嬉皮笑險左D
Mick同Ticktum比較嚴蕭

TVB啲主持好撚想睇replay

有冇直播link仲

同世界盃一樣

Facebook

TVB啲主持好垃圾

CCTVB隨時準備cut

目前嚟講唔關條女事架喎
係前車炒條女架車又到鏟起左佢架車

賽車啫，唔好發生人命呀

應該可能失控撞膞，之後失控自轉，炒中橙白車變炮彈

覺得上年恐怖D

佛羅絲近年積極向女性推廣賽車運動，甚至游說身邊朋友成為車手。她表示：「在車壇，女子方程式車手可謂九牛一毛，希望日後我能和更多女車手一起較量，共同向二級，甚至一級方程式進發。」

好難怪佢哋，現場睇真係未必知咩事架，我哋知咁多都係有片有旁述有連登

剛剛轉台，tvb點解無野睇

分屍

其實啲車手唔知發生咩事嚟講都好難怪佢哋仲笑笑口

仲要話唔安全乜乜盛盛

睇緊賽車 場地又有標準

17歲女車手 外國真係好 香港仲未有資格考車牌

鍾仔:屌!我諗唔到講乜喇

上年直頭地下都影到啲血定肉

關咩女車手事
女人的確係有好多野做的冇男人咁好
但去到呢個級別嘅賽事代表佢都有返咁上下勁
你17歲個時車牌都未有仲數緊鳩毛咋

申利：最憎女權撚

望下前年 Alonso 澳洲站架車先啦

事實勝於雄辯

dead曬air

一定係上年恐怖

點會唔知，車隊肯定知道

無線個現場人變左得個體記

直播

Ticktum幾成熟

上年影住,之後個人郁都唔郁,見到都想喊

有肉

蘋果有相, 架車冇事
希望人都冇事

上年爆頭呀 仲要電單車呀 無架車保護住
基本上係成個人撞落去

兩個記者都好嚴肅

真係點到膊就失控

想睇如果證實個意外唔係個女車手造成嘅話，班友又會講乜

鐘仔燈到仆街
開場前話今次全部比賽都好順利 冇大意外

炒咗車

無記 ： 直播時間去到呢度 聽聽廣告客戶既說話先

要擦晒欄去減速好大機會機件故障
再撞前車炒起

咪撚理D ON9啦
KUBICA 單野完左之後個車架硬左好多佢地應該唔知

有冇話呢場最多到幾點一定完？

又拎普通人同人地比

超級大傻仔

其實根本無未知炒車起因

都唔關個灣事，佢直路中段已經炒起左，至於話保護不足，其實咁多年邊有試過咁樣架車衝埋去？

好似6點要清哂場

應該係咁

d車手個個都咁靚仔既點解

個鬼婆女記者做得依班車手老母

傻仔要道歉

個外國女記者
啱啱個鬼仔係咪講fuck 之後被女記者鬧？

有圖

還掂未知得未，播住猩猩補習班先囉
有得賽番或有新消息先返黎
好過幾個主持唔知講乜好

三個無個識英文？

但依家5點零都天黑
6點黑齊
應該5點鬆d就唔會再比賽？

無線體育部執左啦

依個節目變左新聞部做

片就不嬲主力係澳廣視俾

玩得起賽車嘅...

呢張相真係可以去參加攝影比賽...

深灰色圍欄果個原來係攝影棚

個頭盔花好似花晒，係唔係傷到個頭？

New post

內灣d kerb已經airborne咗架車？

然後再撞到黃車車頭再射高咗

蘋果

個頭盔花哂

個女主持?

頭先話乜鬼野

女人賽車好慘

去到咁上下年紀又會俾家人叫佢去生仔,照顧細路

個車手幾有潛質都無用啦

救車手果震 塊面白晒wor

Tvb準備cut

整親條頸機會大過整親個頭

9成9腰斬又唔快手公佈

駕駛室四周其實係實淨架

依樣唔駛擔心

記者同車手係咪規定係直播期間，唔准講關於意外嘅嘢？

全部00後

應該好想繼續，但又驚個德國車手真係過身

依個對答好成熟
頭先班𡃁仔

正常都唔會講

點解咁想繼續

根本除咗carbon fibre 嗰個車身包住車手嗰part要硬淨之外，其他太硬都唔係幾好

鐘仔開賽前又話天氣好
屌你d評論角度係由師奶觀眾怕熱出發
轉去睇fox岩岩又係講溫度
係講溫度對車tyre影響
完全唔同級數

如果唔死真係算好彩
車尾撞埋去
如果車頭真係不敢想像

頭先果班訪問果時講粗口

入面d攝記堅嚇撚死

呢個名門望族呀，點會嬉皮笑險

就係撞上呢個台

皇室係唔同d

人地係一個系列賽？
點都要比足咁多場先得？

咁多靚仔玩賽車..

砌撚完cls

戰地記者

道歉了

唔係車頂飛埋去己經好好彩

個主體倉一定係最硬淨
撞極都唔會散

都幾快

肯定屌女屌到鳩軟

個女車手幾好樣

咁應該繼續

大命

姐係繼續啦